馬會跑馬地總部女員工確診感染武漢病毒

馬會跑馬地總部女員工確診感染新型冠狀病毒
最後更新時間 2020-07-19 10:24

馬會跑馬地總部一名女員工，確診感染新型冠狀病毒，她最近一次上班是在上星期一，上星期二因應特別工作安排，留在家中工作，上星期三接受新型冠狀病毒測試，結果呈陽性。這名員工正按衞生署指示，安排送院。

馬會表示，已即時聯絡由本月4日起，曾與該名員工有密切接觸的員工，安排他們盡快接受病毒測試，並安排他們以及其他同層員工，在家自我隔離14天。馬會已安排在有關樓層及確診者曾到訪的地方，進行徹底清潔和消毒。

原文網址：

有冇人知係咩department 或者 幾樓